有冇人開返個Reddit ac 屌柒支那祖

有冇人開返個Reddit ac 屌柒支那祖話維吾爾族被殺只係「常態」

另外仲有好多post大家都可以煽風點火

Btw, 之前都見到有個巴打係咁出reddit post

推推佢

加密

Reddit 左膠論壇

好撚多
盡力屌緊
所以要用少數族裔被欺壓去講

好多美豬...